有冇保良局中學嘅巴絲覺得個camp其實幾好玩

唔知自己係被虐狂定點
當時真係覺得好撚辛苦，好想屌鳩d阿sir
但起碼而家諗番起
都冇後悔參加過呢個camp

冇人覺？

玩得好撚開心
成班齊對抗呀sir
玩game要贏隔離班
最後由尾趕上攞第一
高牆夠時間上成班叫哂出黎
跟本個啲先叫青春 好過日日係屋企打機
唔理入面講過啲咩on9野 都係同中學同學既好回憶
半夜比人罰出去消防操 成班一齊捱

講真而家見到啲低年級
少少野都叫哂老豆老母
呀sir大聲小小同你講野都忍受唔到

咁可能我嗰班/屆服從d掛，印象中最無理取鬧嘅就係屌我地做完掌上壓拍手掃走d泥沙

絕對係！呢d回憶真係有錢都買唔到

我係小五嗰陣參加左
淨係記得要瘋狂掌上壓 鴨仔跳 講野要大聲 淨係可以答yes sir sorry sir 唔可以答no sir
都幾辛苦 不過因為哩次camp的確對屋企人同班主任好左一排嘅
成班都團結左frd左

自己入得去捱就預左
成班兄弟一齊入去咪當玩享受下
唔想玩既咪一早daddy mammy寫信比學校唔入囉
入去又唔投入最撚on9